書店買左本書，借比人睇犯唔犯法？

For example,覺得本書好正，放本書o係自己舖頭，比d客借黎睇。